[哈登西書mvp之爭]NBA賽季討論區(32)

NBA賽季討論區()

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

見冇人開

Lm

Booker：尊重Westbrook，但不希望他在我們主場創造紀錄。

如果頒俾西書真係好撚on9
唔否認佢係勁，口講不在乎數據，但實際根本場場都刷

今日場波肉酸到
仲要先西岸第六，啲美國佬唔係真係痴線到投佢呀

咁ONEAL係咪痴線

佢係場場刷但都帶到上第六, 贏過箭騎刺等強隊
拎三雙嘅話隊波32-9
你可以話HARDEN值得拎多D, 但唔可以否認WB有實力拎

Westbrook談疑似刷助攻：我25投6中，你要我怎樣？

佢係有實力拎，但我唔覺得佢今年值得拎
數據靚但球隊戰績太差（以選MVP為準則）
而且clutch time佢處理球既決定好差（尤其再同harden比較）,太上腦

我個人認為如果下年or之後，佢做唔到avg tri
但thunder上到55w以上，係更值得拎

Irving稱，他最近飽受左膝緊張困擾，並稱膝蓋「感覺糟糕」。
「我正盡可能地照顧好自己的身體，我很明確我要這麼做，」Irving說道，「但是我也知道有時候（膝蓋）就是會疼，而我必須要能夠搞定它。所以接下來幾天非常重要。」

臨PO先黎搞啲咁既野

咁又岩手感差咪唔射波

清不如check下今季clutch time okc同wb既performance先

熱火無左侍仔真係兩班波
下年齊人健康再黎過吧

銀仔又唔比休

KI獻頭

上場對灰熊先入完clutch 3
今場打得差即刻比人狙擊

佢做緊一樣五十幾年都無人做到嘅野，加上隊波係winning team穩入playoff（47-48勝）我覺得佢值得拎多d

咁點睇對上一個做到average 29+8+11既都係50年前既big o

所以咪話能力佢有
但季初同季中好幾埸都最尾輸一分兩分跟住9射3分，仲要唔入
最記得對火箭輸一分，仲有10幾秒進攻時間射個3分air

齊頭勁啲

clutch performance, 留意net rating

左膝緊張

我皇塊面燶到

前提係刷助攻,搵唔到人傳就自己射左佢,咁既心態梗係射唔入啦

湖人又嬴波

湖贏佢地夠膽出力打

太陽oneal

今季NBA三分命中率最高的10位球員，Stephen Curry竟未能進入前十

如果只計算三分球出手超過50次的球員，以下是前十的排名:
1、James Jones - 55.6%
2、Pau Gasol - 54.1%
3、Jason Smith - 48.6%
4、Darrell Arthur - 46.2%
5、Kyle Korver - 45.2%
6、Lance Thomas - 44.7%
7、Joe Ingles - 44.4%
8、Allen Crabbe - 44.4%
9、Otto Porter Jr. - 43.7%
10、LaMarcus Aldridge - 43.4%

其實啲人話雷書帶波戰績差
你睇下佢帶住咩人先啦
全部都2線料
係西岸打到咁真係算幾好

根本就係單核mode

聽講巔峰oneal 嘅臥推只不過係50幾歲張伯倫做嘅重量黎 唸起都驚

oladipo,adams呢2件20M身價

kanter做到20+10都只係二線

灰熊Allen：若我爸像Ball爸那樣，我很可能當狀元

火箭班二線反而比人瘋狂吹奏

Oladipo今場又係打得麻麻

冇人覆既
輕輕一推

其實由四核變三核再變兩核 最後變單核
開季前無人睇好 到依家第6
實有好多同情票

答得幾得體

哩度有無帝王撚？

班友打成點有目共睹
Adams下半季食左屎咁 入唔到波防守又差 罰球命中率都好低
Oladipo狀態又飄忽 周身刀冇張利
Kanter防守有幾廢唔洗講啦

火箭班二線表現飄忽到

佢老豆唔得體姐

d人話火箭同雷d人腳係兩班波架

火箭個d又好勁?

開季前唔係好多人屌緊火箭簽兩個咁撚多傷嘅人返黎＋無咗Howard呢個內線防守，實入唔到playoff嫁咩

有咩吸引到你

垃圾jj留名

教練同Harden 解放左佢地先打得咁好
某程度上harden 功勞最大
不過實有人話佢地本身都好勁

Wb 打法係唔會打起其他人
佢既組織跟本唔係組織....

正解
兩個都帶廢隊
但harden更加可能帶起隊友
wb係有能力拎
但係harden更值得拎

HARDEN試過咁倒水未

「能量，我們的能量值太低了，我說了，我不知道為什麼。」James語氣依然平淡冷酷。

在James眼中，這就是球隊的問題，能量。然而James本人在比賽中其實能量十足，出場42分鐘，15投12中。當比賽逐漸失去懸念後，James依然在在場，想要挽救。賽後段Tyronn Lue曾想要在一次暫定後放棄比賽，讓主力球員休息。但James執意不肯下場，：「這是一場重要的比賽，我們需要拿下。」

Lbj屌醒班友啦

比賽進行到第四節還剩5秒時，湖人以93-92領先，湖人球員Larry Nance Jr獲得兩次罰球機會。湖人記者Serena Winters在推特上稱，當Nance第一罰不中時，Staples Center內有球迷大喊：「這就對了，Larry！想想我們的未來吧！」

kanter 一線都講得出
唔好痴線啦

叫班友防守果時落力少少啦一俾人擋拆就

me = 垃圾

盲反又輸

我覺得mvp最重要條件係成積 數據幾亮眼而贏唔到波根本冇用
kd冇傷前 james(未柒前)同kl先係更match mvp 要求 分岸前2

harden都叫成積好少少

有心冇力定冇心冇力

成堆老野

個個都口講撐WB攞MVP
改一改個問題
想唔想同WB做隊友？
我諗全部都係：不了

harden帶住啲工兵同角色球員先係咁

同明星點夾

harden 隊友廢

其實各有各優勝, 睇TS%果d關於效率(唔係PER)既stat既話wb輸另外3件一條街

wb夾到明星？

king james又贏

兩個都夾唔到，打和啦！

夠屌打nba 7-8成內線都只係二線

但如果隊波都已經打到above expectation, 點解要因為隊波本身質素有限去penalize wb甚至jh

班迷西係咁死lur人同意真係好煩

麥老母好廢

ching ho ball
收晒班火箭撚皮

有幾場我得分成隊最高

最衰係你搞到贏小牛

咁勁做乜做後備, 咁勁D人又話WB隊友廢

我不比Buddy差

之前我係隔離post講呢個on/off
班人死撐

依家小球潮流內線防守腳步等於一切
kanter d 意識同腳步豬油咁款
同okafor 一樣
咪打打下碌左去後備

Josh Smith生於呢個世代會好勁

呢張圖我覺得更加突顯到基石今季帶嚟既影響
就係佢(同mda)帶得好，令隊友有信心，覺得走到位空左基石一定傳到俾自己，所以差唔多個個都生涯最佳 / 第二春
例如新仔dekker harrell
nene gordon capela

就算基石唔係場，佢地都已經打起左信心，當然今季戰績好又俾到人驚喜都令到成隊波氣氛好好，球員一定有加成

問心未開季叫您揀
gordon 定 oladipo ?
一個傷到9彩一個rising star
anderson加 capela 定 adams 加kanter ?

就係基石逐個逐個打起佢地狀態令佢地自己係埸都打得ok

你地有無諗過wb啲隊友打得咁差係因為wb帶唔起佢地
一味淨係話啲隊友廢

手感仔ON/OFF 17.0添
所以嗰數據代表勇士球員廢?

一線鷹咩玩法，連贏boston, cleveland

Kanter 出名防守廢

同意 我都覺得兩個都夾唔到

唔明點解佢搶攻板咁勁但防守籃板咁差

贏Cleveland 好正常

利申：猗狗

最夾到果個巨星就表示不

可能沖去搶就勁
攝位就屎

wb連工兵都夾唔到

今場wb咁樣
Hbk都仲幫佢講說話
都痴線

正確
攻板靠機動力衝
守板靠死力頂位

再簡單啲講
唔鍾意做辛苦野

今年小牛個陣可以點執

唔鍾意揹位
得一鼓熱血

六呎十一，夠高又快
但噸位不足，咩位要鬥爭。

粗重野阿當斯做。

簽杜蘭特去。

簽一個好ＰＧ

大前鋒就比司機抖下
下年做第六人啦。

衝冠既野你唔明架啦

FF完未 毒撚寧願愛回家都唔會去牛仔啦下話

咁你呢d又算唔算一場論

毒撚大把隊爭，點會去小牛，仲要有個老屎忽司機喺度頂住

牛仔ff 下搶porter
noel
barnes
porter
matthews
curry

常規賽跑轟下爭下尾班車

司機點會做第6人
係都好似kg final season 咁做偽starter打一陣坐底做助教

已經唔想再理二哥

講咁多做咩 係我就比curry/LBJ拎 咁就無存在問題

去我湖

去吾皇組兄弟班

同吾皇疊曬位喎

第六人

愈近playoff 各隊fans愈幫對家笠高母

wb vs harden已經嘈左好幾日,
其實兩個根本都值得拎,
今場wb係打得唔好,wb自己都咁講,完場留係球場到加練
近排火箭輸波無乜人講,基石打得差又無乜人提,
雷霆一輸wb就做哂戰犯,睇見都心酸,
明明隊波就係圍住kd,無左kd仲要帶班後生仔,
真心想班後生仔打得有火d打得穩定d,唔洗wb咁辛苦

鬥燈

都唔知二哥有冇撚睇波
成日鳩嗡當袐笈

呢度已經係佢最後既容身之處，由佢鳩嗡啦

veteran minimum

吾皇影武者

其實我想睇佢開post比老婆鬧好過係樹9 up

屌奶星連今年wb clutch time performance都要俾人質疑

上半季係好差
下半季好好多

賤種球迷

仲有人未block 隻過街老鼠

火箭戰績好過騎士喎清

賤種你又想john LAL

成日引人笑鳩湖人

算啦 班WB迷睇唔到架
依家打得好就話Harden多幫手,WB單核帶隊好辛苦

被問到現時與杜蘭特關係，會將如何協調工作，我皇稱杜是其「影武者」，兩人之間「不用分那麼細」，杜蘭特會負責第2節在第2陣容展示理念，而他則會在第2節擔任其場下幕僚，笑言「監下督咁」。

playoff都入唔到關我差事

我屌你老母閪
咁Lebron Off court -7.2
正負值加埋+15.1

係咪代表Irving,Love,TT,騎士班後備廢啊屌你老母 ?
盲撚左唔撚識睇 ?

柒下柒下咁
講埋啲鳩野屎喺到單單打打
屌你老母

咁我皇班隊友真係廢
我皇上年都係單天保至尊carry班垃圾攞冠軍

What’s the correlation between the cellar-dwelling Sixers and Nets and the defending champs? The loss dropped Cleveland’s record to just 4-18 in games in which James didn’t play since the start of the 2014-15 season, when he returned for a second stint with the franchise. That’s a winning percentage of just .182.

That’s right. Without James, the Cavs play worse than the worst teams in the league.

睇你點睇

Gentry：Jokic讓我想起了年輕時的Duncan

咁計有bias
我唔覺得佢班隊友廢
但係無啦啦無咗個核心一兩場輸都好正常
如果佢停十幾場都係咁嘅勝率先算

似webber多啲

邊似

ching i mean 未柒前

如果今季公牛入到季後賽
Jimmy 無trade 走...Wade又留隊

又無簽到好控球
Rondo 留唔留得過?

處理埋grant, cannan同panye，放走埋mcw之後先再同我講pg

假如杜撚唔留係湧, 佢去箭既機會大唔大

教練不變的話，預左3個全走

無乜機會唔留喺勇士
如果真係唔留，我估都係塞爾特人同快艇之爭

Andrew Bynum 今年10月 都30歲 應該無人要

就算出返黎打到18+ 10+ 對應現在咁多痴線都都入唔番明星賽

發現日日都有人嘈HARDEN同WESTBROOK邊個拎MVP

打和啦 唔洗再嘈

賠返個肺俾人先啦

出番黎打就行唔到路

Kings都算俾得多時間你啦
不過同時都搵咗好多人嚟同你競爭

2個Rookie sg都挑緊你機
仲未計Temple有時幫手pg; Afflalo有時幫手sf

Cousins😭

Webber,Bibby, christie, divac,peja

出唔出到10分鐘都成問題啦 仲18+10

AD和Cousins將因傷缺席明日客場戰勇士的比賽

仲諗住有得睇雙塔玩轉勇個底

有KD回歸

其實今季有邊隊係玩爆湧個底兼贏波？

留名

一黎無cap簽 二黎做基石契弟無可能

第一場垃圾刺

有8+2 都還神la 屌

Grizzlies

hi rubbish conley

季前預測Russell Westbrook 季度場均三雙的機會率是1,855,000份之1。

本賽季的金州勇士隊在簽約球員方面非常引人注意，在休賽期他們讓Durant加盟球隊，讓球隊再次升級，成為了一支巨星雲集的球隊。在賽季中段他們也沒有進行任何的交易和補強，直到交易截止日期之後，他們才有意簽下老將Calderon，但是正當這筆簽約已經完成承諾之後，Durant的突然受傷，讓他們不得不採取了極端措施，他們放棄了Calderon，選擇了老將Matt Barnes來彌補Durant受傷後所留下來的空缺，這筆簽約也成為了一筆神簽約，至少到目前為止是這樣的！

灰熊嗰埸爛豆腐屌打咗我湧班後備，馬刺嗰場其實係贏後備得分多過LA玩爆個底

其實簽膠力朗做乜…
反而簽matt barnes多個外線，籃板唔錯又可以打小球頂4號位做策應，不過防守真係回晒塘

Kd返黎手感仔就唔出

有冇熱火撚

攪錯呀我買定花生想睇好波架

每場出一個mvp

其實朗哥而家係一線鷹打仲開心左

一來打半場陣地戰

二來有內線夾

講真 籃板對一個pg黎講咁重要咩 點解咁執著要三雙 John wall cp3全部可以avg雙雙而且少d to 佢地如果想執板執到三雙根本唔難 只不過對隊波既好處唔大 睇wb拎板好多時係放棄自己守緊既人 然後去執板 比著一般後衛已經係三分線等接波打快 其實wb強既係得分能力 而單憑呢樣野亦夠佢拎mvp James harden既助攻其實都好多水份 外圍一傳 Gordon anderson呢d就遠射炮in your face 佢既助攻好多來自教練要求多射三分下既戰術 當然有八成八都係有質量助攻 所以打起內線係harden既功勞 兩個黎講 我會簡IT做mvp

新秀年嘅Evans

公牛輸左熱火又有返啲機啦喎

有
一直有個line gp傾開
不過得幾個人

okd好多人可以走快攻，但只有西書可以執完rb直接推上前或者扔長傳

兩個黎講？
你前面提左4個人都無it
無啦啦多左個it出黎
兩個黎講

BG唔掂喎

我都睇緊馬剌鬥大飛

熱火

終於生性

都係唔樂觀

然波

無質量嘅助攻係咪識瞬間轉移

西波牛輸比爛網

有lin之後好勁wo

嚟緊仲有一巫一猗

點解最近格芬要係咁射3分

黑子

大趨勢

今日冇推波仔冇AD冇表弟有咩好睇

睇KD破壞攻守平衡

黑洞傳球

WADE復出又輸

銀仔出手未

黑洞質量好大

格分

jj撞一撞sas o靚妹fans
囡囡笑哂 出哂水

無睇鍾

輸一分慘慘

睇馬剌傳波真係一種享受

不過做乜落後緊既?

廢囉

fd: 爽嗎

囡囡：濕晒

波叔

波波要屌可愛了

傳波傳到九樓咁高

BG攻守都唔掂

作客雞

輸了

德洲女女好野性

今晚騎到腳軟.

慘慘.

被迫害

客場雞

手感仔是咪扮傷唔出

休息

會員痴撚咗線

22分

8分鐘22分

馬刺打強隊=垃圾

26

十場都唔知爆唔爆到一場

對勇士呢D波要有呢

Wade 一復出即輸網隊

KD

1節26
4節104

kd一出就咁勁

毒瘤

0.4秒2
48分鐘

馬刺

馬刺打親快艇都輸
好彩季後賽應該唔會遇上

西決

夠時間都唔攻2

首圈就唔見左啦
仲講西決

KD復出

攻都攻唔入 好撚廢

條25之前扮傷

馬刺成日俾人瘋狂吹奏
15 16就知咩料
勁既就唔會俾快艇雷霆襟住黎打
根本就偽強隊 同火箭騎士一樣

有觀眾暈咗？

兩個guard再係冇輸出 應該一輪遊

刺係regular恰下廢隊刷戰績
入到playoff咪見真章囉

應該唔會既
西岸又係越黎越廢
應該西決俾勇4:1

Steve Kerr解決球權問題嘅方法就係唔將curry kd同時上場

咖哩傷傷地嘛

如果火箭班後備都唔叫勁既話
咁OKC班後備應該係廢渣

勇打乜柒

冇左curry真係差好遠

KD打第二陣容實打爆曬其他隊嘅第二陣容

都知唔係度做乜鳩

mcgee又贏

二姑真係好fit

Mcgee

好勁

今日我有火

箭自己都係打一個

barnes

一進一出

okc係好需要wb reb推快攻
adams kanter 冇love個種視野 又唔識帶波

KD復出barnes即刻傷

m barnes

大傷？

剷籃仔

點傷

勇冇curry未都係廢

落地踩腳, 應該唔係大傷

勇無green大獲d

dont miss me

爭reb
睇落似大傷

冇kd 好似冇咩野

你今日睇得開心啦 喺場邊

約Riley Curry

算啦 不過佢都廢，唔需要佢

淫klay green curry iggy 真大腿
kd 只係義肢

馬刺一號位對位勁嘅通常都苦戰

M. Barnes Right ankle sprain
Unlikely to return

勇,鴨2隊D命中

咪係Mcgee打生打死你就係場邊歎

係今場定點？

頭先

早一定唔知兩個po仲有人話穩贏好似

全能Green

點解crabbe冇出？ 傷左？

無限支持西書攞mvp

左腳酸痛

wade又出黎阻住地球轉

廢老

UPDATE: M.BARNES X-RAY negative
Won't return tonight
季後賽出得

媽呀 meyers真係好廢

無spacing,阻ball movement

勇勁過上年
但西岸東岸都廢左
勇士我估最多輸2 3場就贏總冠軍

仲有16分鐘，會員距離拓柒紀錄仲有18分

14分

3節44

45，差10分

潛艇平時打到今場既intensity 出黎就唔使跌到落第8啦
屌

final被吾皇屠

希望係

會員大爆發

近排全陣出場 都唔知輸左幾多場....

留力養生

生命石

勁撚到 高舉高打

Ai依排多左單打+中距離

三分線內無死角

邊度有LINK?

我睇唔到

佢FADE AWAY 命中率好撚高...
次次睇佢射親都入咁

淫klay

問題依班人開季前冇人睇好，係harden帶得好，打到班2線有信心，wb可以?

LIVINGSTON有徬徨的掙扎

又要大戰

3節打卡

勇成日第三節屈人機

上唔上到60

rapper career high

Klay

刷數據

三節湧

神又上身了

垃圾時間都唔俾Mcgee出多D

Rapper franchise record

因為McGee唔係垃圾

On9

唔夠力

收kd啦

騎就算鳩數喇
仲廢過馬刺
對勇睇唔到一線生機
我估4:1/2比勇屠嫁喇

屌 有可能4:0

吾皇表示我仲有銀哥

等睇HBK照將59同60拉埋一齊講

High Road

勇打打下原來贏成30分

一開季時火箭同雷霆比人睇做同一個level 出黎成積係火箭高半班

#曼巴精神

未入po mode

Ai

你係唔係想俾吾皇挫多次肩頭

騎上年已經感動完世人
今年雖然唔睇好佢
但又唔想睇勇士贏
想睇杜蘭特輸
但應該冇咩可能輸

毒撚同咖哩個career high變到好普通

湧啲passing真係好好j

波波：不再輪休球員，是時候進入季後賽模式了

火箭季後賽將戰雷霆，爵士戰快船

仲要一到四號位中距離都唔差

勇連勝紀錄幾時會斷

我買火箭4:1 算...原本想買4:0 但D賭盤一定唔會開4:0

睇好手感仔拍KD第一場就斷

下場對jazz

mccaw真係好撚廢

二姑fit到咁真係

我估再下一場對湖先斷

場場都好多ON9 foul送and1

Lillard今日好叻仔
打到playoff了

McGee

Steve Kerr 契仔
成日踩Clark保McCaw

都係一句
自己去睇下okc防守排第幾先再屌隊友

邊個贏咪拎mvp lor

Mvp大戰

冇睇波 點解塞軍今年咁勁
個陣睇落普普通通

差半場就得啦

垃圾rapper 一唔得閒就刷數據

睇少d ok

艇爵爭第四，艇贏tiebreaker

艇：箭帝
爵：勇刺

唔好唔記得艇會倒水
搶到主場都冇用

帝?

塞入到finals我罰抄依個post既會員id又點話

咁我要改改個名

NBA季後賽即將開戰，西區第8是誰仍存懸念，但在第1的勇士看來，他們希望是拓荒者，而不是金塊。

Nash：KD來勇士並非只想奪冠，應該欣賞他的生活態度

隔離台有位巴打幫我畫咗幅圖
大家點睇？似唔似我？

唔係燈 塞過到我皇既機會係零

My boy 16 7

老左十歲

於是在本賽季開始前，Tyronn Lue表示，進入到三月後，要讓James輪休，但是————

進入到三月後，騎士表現極其糟糕，單月輸掉了10場比賽，這是自詹皇新秀賽季後，首次出現如此尷尬的情形。更尷尬的事，由於球隊戰績糟糕的緣故，James沒有得到太多輪休的機會，單月場均出場時間達到36.8分鐘。而進入四月後的前三場比賽，James的場均出場時間更是飆升到42.3分鐘！這對於一位已經年滿32歲的老兵來說，無疑是非常沉重的負擔。

唔經唔覺james都32

Kerr稱他在考慮在週二勇士與爵士的比賽里Thompson，Kerr沒有輪休其他球員的計劃。

冇左Klay連勝會唔會斷

除左隻眼，似ZAZA多個似你

想休養下都唔得
仲要比件廢佬洛文串

好嬲 俾個負皮佢先得！竟然似佢！

得罪講句，ben simmons>>fultz>>>>>ball

打場黎睇下先講啦...

原來rubio打左咁耐先26歲😂

有無傳過Lin 去馬刺?
國際聯盟軍應該會相處融洽,又唔毒
定馬刺唔會要?

上年完季有傳

錯覺黎
肯定係每幾日就有人提佢,日見夜見,錯覺打左好耐
佢21先打NBA

好似都多20 歲友入NBA

上個休賽期傳過啦 但如果去左馬刺既話一定冇正選做 但而家又正值當打之年 梗去揀去爛網做正選

雖然我都覺得lin個打法好岩馬刺 但如果有得揀梗係揀做正選

佢08奧運成名，09 draft
10帶巴塞打贏潮人
11開始打nba，打到而家第六季

算係咁啦，呢個年紀嘅LBJ已經喺熱火奪冠

Keep 住年年都有進步

Keep住年年無進步就真，係今年先好啲

射波年年都有提升

今年下半季連三分都有
不過都係海鮮

14歲開始打職業

Kobe力挺WB：人都賽季三雙了 還用刷數據？

曝湖人考慮交易16年榜眼，欲換Paul George或超級新星

kerr: 推波仔要同KD夾番一場先

ESPN名記：Embiid獲最佳新秀 只打31場也該加冕

Oneal走左Kobe帶隊連playoff都入唔到

點都要3條友夾番場
po先夾有d牙煙

飲水機就差唔多

唔刷點有三雙？

rondo今季3分升到career high 36.6%仲畀人話冇射波，rubio得30.9%你同我講有進步

猢人收皮啦，年年開季打晒飛機，過咗半季都冇已經又話要tank

NYK都好似係

希望賤種湖tank多十零廿年
之後年年J歷史拎住條強姦犯打飛機

呢兩隊fans開季唔j等幾時j
咁都要比人屌

拎住左手curry同新kd，
洗鬼tank十幾廿年

有邊隊young team唔係
木狼
柒碌

係要拉埋人落水
賤種真係賤種

真係粒粒皆辛苦，仲好夠水份㖭

好見都係隊友刻意縮手

最核突係mark mark下唔mark人入左去搶reb

MVP

場均100分不是夢

似玩2K my player咁

一直好強調係all star game後

在全明星賽后，盧比奧總共出場17次，場均上場34.2分鐘，得到16.8分4.5籃板10.5助攻1.7搶斷，投籃命中率為46.3%，三分球命中率為43.8%，罰球命中率為91.4%。

17場都無某人

d russell冇咩superstar料

16年榜眼唔係新kd咩？

係 16年係ingram
ingram打得唔算差 練完一年又trade走佢 之後pick多個新仔入黎做乜鳩

Lillard雖破隊史紀錄，仍將比賽籃球贈給Joe Johnson，以慶祝Joe Johnson達成生涯20000分

15得booker係 superstar

ingram換jayden brown , deal?

又釣魚
明明得你係

Wade

Tehrany醫生告訴記者Rose的傷病是日久損耗造成的，由於軟骨退變導致的問題，不是某一個回合導致的傷病。Tehrany說由於Rose的打法，他的膝蓋遭遇另一次傷病的風險肯定存在。但是他也相信Rose能都恢復之前的爆發力。

「如果我是個賭徒，我會說Rose能重回MVP賽季的水平，」Tehrany醫生說。
「當我觀察他，看他的比賽風格的時候，我認為他有著令人難以置信的爆發力，」Tehrany補充說，「他攻擊籃筐的次數太多了，他的移動速度、爆發力給了他的身體和膝蓋太多的壓力。這可能會導致崩潰，人的意志可能會比身體強大，但是人的意志想要做的事情，他的身體可能無法適應。」

Mola mola

係換到又唔區呀

有幾賤呀

大家都係重建

大家都係抽波仔 用新人

在比賽還剩下13.6秒的時候，籃網後衛Dinwiddie造成了Wade的犯規，並且2罰全中幫助籃網取得了領先。在接受採訪時Wade也談到了這記犯規。

「我並不認為我對他犯規了，」Wade說道。

認真輸左咪輸左囉 呢球有睇波既都好明顯睇得出佢係犯規 仲要死口話冇

湖狗當年周圍咬人tank，萬年爛隊

係咁架啦

緊係老虎閪都話無foul

咁都要等佢地訓練成材架

你們木狼夠有尖士二世同大衛羅賓烹二世都夠做啦

七六人 奧拉祖雲二世同古高二世

未計 西門寺 魔術手二世

世界大戰抹黑宇宙了

作為牛迷希望餘下二場努力
熱火餘下二場睇落都難打過公牛,估應該都輸一場掛

熱火果兩場真係難打好多

真係要奇蹟先得

手短澳洲狗又計

怕公牛

熱火對騎,騎可能爭第一,Irving 當佢休息唔出,James Love 應該出掛
Wizards 穩入輸贏無所謂可能主力求其hea打十幾分鍾

留意左好耐下 你係有幾憎simmons

其實猗士搶第一有咩用
打第七第八分別不打
柒占都32歲 比佢抖下好過

playoff 黎講多場主場爭好遠

NBA本季輪休議題吵得沸沸揚揚，NBA理事長席佛（Adam Silver）7日與董事會商討後，立刻在記者會上發布最新的政策，包括調整新球季賽程，以及允許夏洛特黃蜂隊繼續主辦明星賽。

席佛開宗明義說，新球季將額外增加1週的時程，以避免背靠背的比賽，並消除「5天4戰」的嚴苛賽程。聯盟做出這些讓步，就是希望球團不要再找理由讓球星輪休。

我覺得主客場對lbj冇咩分別
由其係TD Garden 😂😂

還店最後對西岸一定係人地多場主場

雖然東岸黎講覺得james 就算用第八名資格都可以殺去Finals

利申:想騎一輪遊

依家唔輪休就真係戇鳩
萬一傷左騎士就係咁先

2012唔係大傷
好可能第1季就入左po
spain olympics有佢又可能差好遠

多謝高比啦 一鳩撞埋去

果下自己身體差先會傷

Woj：NYK正全力獲得可以選擇Fultz的簽位

肯拎por出黎都應該得既

今季真係是但一個拎都世界大戰

話西書刷數據真係得啖笑
西書拎大三元勝率7成幾

話基石d隊友勁仲好笑
開季前有邊個講過
仲要冇一個隊友入過all star

雖然我比例鍾意harden 既打法
不過西書拎都實至名歸啦

得罪講句
西書同基石一個靠刷數據一個刷to
king james 先值得拎mvp

爭咩呀爭

錯，兩個都係刷to

foj就算鳩數啦

反正por仔唔岩打三角
Trade por仔去老塞比brad調教下

一線鷹

騎贏廿幾分都倒水

騎又送返第一比人

三節猗

終於擦到3雙

🤦🏿

Triple double #42

騎又輸

咁都F1
造星都唔係造到咁

歷史首人，輸波

絕殺

Wb game winner

西書

靚燈

westbrook痴撚線

Westbrook 真癲佬

你咁都掟得入
點夠你玩

Westbrook 當神咁拜

Denver 送球員俾拓荒真係可以笑一世

不枉我早起 睇佢破記錄

我已經想像到HBK會點吹奏西書

世界瘋了 wb

點解我要趕番學
西書bb我對你唔住

一個carry全隊 mvp啦屌 無乜點睇jh13既比賽

痴撚線Westbrook

chok三雙都無咁爽，絕殺先爽

條劇本靚到咁真係無野好講

Playoff 火箭okc真係劇本

MVP Westbrook

唔鐘意西書，而且覺得佢唔進化下個腦實一世無冠
不過佢今季啲數據真係痴撚線

決定改名叫Westbrook

Adams咁冷靜

出線個個就拎mvp

今季西書同基石都反唔落啦

金塊係咪玩完？

Yes

50+16+10
Triple-Double #42
3分絕殺
完美

咁都仲未進化 好左好多啦喎

真係好完美

邊到輸呀，睇過

無論點都好 今季既表現 點都值得尊重

Harden真係無Westbrook個隻魅力
見仲有2秒開直播睇下有無好戲睇
嘩 又真係絕殺到
以前睇Kobe 仲有兩秒你真係有預感佢會絕殺對手
但當今武林 就算比多幾秒
都無人會令我幻想到佢絕殺

MVP---> Westbrook

仲要得2 TO
命中率過5成

見到harden搏三分犯就想關直播

利伸，FOJ hater
今場啲雞簡直垃圾
我皇6犯個球吹

雖然我唔鍾意 westbrook, 但係佢拎mvp真係實至名歸

打硬杖結果好過夾硬刷

訓醒得番1分鐘 點知已經破左紀錄 諗住會輸
點知絕殺埋
繼續撐westbrook

好撚柒

今日個個都triple double

有諗理由同最大對手交換

又唔換走chandler呢d垃圾

次次我皇比人黑果陣都冇人理

個時已經上到第8
佢一傷就狂輸

火箭未必贏到okc

首輪低順位出線我貼okc

唯一一個新一代傳統控衛
比狗比一鳩整死左
我記得kobe現場sorry 都冇聲
又冇扶人 仆佢個街強姦犯

馬刺真係多謝你

好記得個下膝頭撞膝頭 Rubio即刻訓低左

屌啦 佢跌緊果陣係kobe扶住佢跌

點樣扶住佢跌

隻左手唔係逗住？

點樣扶住佢跌
好明顯係推佢落地

我皇比人雙殺

點樣推佢落地
好明顯係逗住佢跌

Wb mvp已袋

金隊都幾慘, 前果排臨尾幾秒俾harden絕殺完, 今日再俾westbook絕殺, 直接斷絕埋po希望, 可以話係俾兩大mvp熱門輪屌

nelson on9

wb
但點解今場星仔有得打34mins

都話我皇上力
肯定無問題

黑哨

Iman -23

如果佢隊波排第三咪已袋lor

如果西書咁都拎唔到mvp
真係冇野好講
本身少睇nba但係佢身上真係睇到果種熱血
走左個主力自己一個撐起成隊
輸波就一人咩哂

呢到打一場好波就瘋狂吹奏，一場打得衰就插到入地核

要多謝毒撚
毒撚唔走佢今季唔可能咁爆

wb 呢球都算shot of the year

希望佢聽日退休

不嬲都係

Chandler+Nelson換個1st rounder ok?

鳩個陣 又唔知係邊

一線鷹對騎
估唔到咁刺激

好黑下場波
完全針住騎士黎吹

唔係掛

d人睇比數咋嘛
緊係抽左先算啦

金塊真係可惜
打到呢一步

但隊友永遠都俾人屌

呢句眞

隊友做得好咪係幫wb刷籃板囉

原來今日harden 四雙

真mvp
佢最有潛力挑戰場均大四喜破埋wb 個紀錄

季初都唔知比人buzzer beat左幾多次

2010 都係kobe同Bynum 三文治夾傷perkins
直接ko左bos
之後簽大小奧perks仲比人trade走左 到po大小奧都傷哂 On9

早啲重用Jokic已經穩入playoff

都係jokic唔抵姐
chandler nelson呢d垃圾 前者打鐵 次次比hack都罰失
後者不設防

其實我反而覺得放走nurkic先係重點
放走個人搶走個第8

Kobe 呢條友果陣出名打茅波
唔知點解呢兩年洗晒底

一早打好啲就唔怕啦，nurkic正選嗰段輸好多
不過咁換俾拓柒係弱智啲，反正拓柒都續唔到mason到時直接簽都得
nurkic有價有市唔怕無人要

咖喱真係好鐘意玩野

你兩個名
一直以為自言自語緊

2大歌神成日意見都唔同

基石係勁 仲帶到隊波
不過睇draw foul真係好撚燥
其他隊都有 但佢真係特別多

西書係會上腦 同刷數據
但數據呢家野唔係肯刷就有

我記得頭廿場起碼有4次係lead十幾分最後輸一個shot

因為有我皇

亦唔係射完波跌低扮無辜就有

成日話基石帶到隊波
咁都要D隊友有發揮先得

起碼有當打射手
WIDE OPEN入左9成

OKC條撚屌唔AIR都當贏

係囉
mason都唔會留啦
jokic係度佢無得擔正

係因為退左休
又或者真係感動到世人

其實基石都係差2個reb
如果佢有心刷都大機會
雖然唔係一定

有期勁鐘意比人blk到就借d意批鳩人

放唔係問題, nurkic打法撞,

係都而家都唔明放比爭8既競爭對手係咩玩法
放走nelson 喇

反正都有jamal murray 同 mudiay

隊友搶完reb 第一時間係揾佢
呢個真係唔錯…

鬥心

呢樣野
都唔係得火箭呢隊啦

據NBA發展聯盟專家Chris Reichert報道，消息人士透露，騎士將用剩下的一個名單位置簽下老將Dahntay Jones。

又簽老野

早兩年 好多時 自帶

murray做唔到稱職PG，不過jokic做就得，murray反而拉得開spacing
mudiay就仲有啲期望，打到近幾場咁帶後備都ok
希望意粉同半廢人有得回春

熱血肘頭

Mudiay就唔洗指意啦 已經柒左 murray都有機打得起

Fultz：我願為NYK效力，能在三角進攻中成功

12秒5分

有野比Battier block左
兩個訓晒落地
高比又膝撞又肘打

gallo作為射手場場2 3/1x
wide open炒哂

用mudiay都好過nelson
起碼新仔有potential

D jones仲有咩用
又多個老鍾斯
不如簽埋damon jones

gallo剩係射返好wide open成隊波已經唔同晒
PF位真係要搞搞，半廢人無射程，用wilson+gallo就俾人打爆
靴南高美斯唔係正選料

呢個點睇都係戰術問題 個時harden都唔係pg添
一開始就將個波俾sg都唔係常見啦
點睇但而家將個波俾pg都只係正常 而唔係吹奏掛

睇完騎場比賽
四節尾段黑到唔敢睇

一場入番多2個wide open 已經入左po
但係佢防守差 不過又draw到罰球 咁係唔係仲應該放佢係場上

咁既戰積

唔係吹奏，戰術正常已經夠
有時睇刺 好記得有球絕殺傳到空哂比manu
切西瓜 波波

小事啦 當年黑哨
kings

46>73
42 34 84 > 50 45 90

係咪snapchat

Rubio 好慘

夏登都係咁

夏登我覺得佢打波太養生冇乜火

ching 我咁廢又比人3-1又冇熱血reb

勇士都贏過啦wo
點先叫有火呀ching

知就好啦

我威常規賽蓋世無雙

佢籃球智慧遠超WB 真心
迪安東尼當佢Nash咁用
仲要勁過Nash

KINGS果陣真係好正

話事話 姚明都係被KOBE撞到收左山 又係膝頭

騎士炒左Liggins 簽返Jones

又循例拉埋kb嚟講，再屌下隊友

控制下turnover先啦

唔好神化舊人啦
今季Harden點會唔勁過Nash

球星殺手

防守已經
不過nash 點解去教kd

Liggins唔係防守幾好咩 又簽多個老將有咩用

冠軍已袋理得你
聯盟唔會因此唔吹奏當年猢

on9
簽成班過氣老野

弱化自己隊友

又老野

姚明比佢收皮果陣好似仲好後生

扮唔小心

姚明好似係因為對腳支撐唔到個上身所以應力性骨折左幾次先收山

其實我覺得係因為國家隊當佢鐵人咁用

老老豆豆
我覺得兩個調轉隊打，都會係基石隊波排前d

成日都膝撞人真係好仆街
你谷實左個膝頭撞埋人到 你自己緊係冇事
人地放鬆果陣一野比你撞落黎
本身膝頭有舊患果d真係可以係咁先

某程度上仲衰過保雲
保雲都係針住你ankle黎玩
唔會致命 傷膝就真係對球員生涯好大影響

高比死全家

又簽呢個矛王

波就擺到明打LA

富就擺到明打Ny

唔講以為內定🤦🏻‍♂️

殺手唔怕多

我湖都有件世界和平...

波哥第時唔好做球霸呀

你咁高, 第時轉打小前鋒啦.

夏天暑假都無要打波,

小朋友都要抖下氣

fultz之前先去睇76人波 話自己有機會黎呢到打波所以感受氣氛先
我就覺得佢係揀d戰績垃圾
但本身隊波已經有星/大潛力既球隊
就睇下佢會唔會話願意去魔術打

上年beverley帶過半場
第4節最常見就係jb出契仔等人5防4
又完全冇戰術檔harden出黎接波,比人痴到實交唔到
之後有兩個結局
一係beverley,ariza兩條友鳩射3分/鳩衝埋去睇到屌屌聲既突破分波
一係就係harden pick beverley 兩條on9咁係高位做到人地換位為止(可以做足十幾秒同一樣幾次都唔變 ),harden係罰球線咩死對面pg先交比harden iso
唔換位唔夠時間又係劇本一

上年d波西撚到,睇到勁激氣

無得選架wor

唔通去波士頓workout hea打咩

揀就冇得揀 但講到出口就擺明想去呢d球隊
等睇到時又fuck me

去76既話
Simmons embiid fultz saric

調轉我係富
我都寧願打紐約都唔想打波士頓

（純粹因爲球權同打波機會）

76需要monk or JJ 多過要波富

岩 76已經有simmons打pg

呢個點揀 又會回歸到選秀係
1. 最適合球隊既球員
2. 揀最好既球員
我睇76人係傾向2>1

正路
76人都無波富選架啦

第4-7都係選mon fox 等

佢改善咗個射姿先講野

Nash 出手點都係咁上下低

世錦亞錦奧運
好心亞錦就咪要佢打
仲要佢打30分鐘

射得入就得啦，再衰都唔會差過榜眼MKG

咁高邊洗怕人封?

求期鳩掉歡樂天地咁都入啦

七呎呀, 係七呎呀大佬

成為NBA自1954-55球季以來，第三支在第四節落後26分仍然能夠反勝的球隊
我皇又創造歷史

ball wo二哥
6'6咋嘛

為左屌球王連平時反開既保雲都

西門條仆街7尺仲洗玩既
準備超占趕羊

3節狼

Aw39分

唔睇場波都睇highlights 啦
正係識抽水
隻雞黑撚過你老母個閪呀

kat40 20

今場波最方便捉晒d盲反出黎

aw 41

湖輸一輸好似比較好
太陽都嬴左波

Kat仲7成命中

世界和平俾見頂一步過

dllm無人搶波

湖唔想抽波仔了

贏左
迪番落黎

DLO

俾晒機會你都要贏

痴線無人散出去搶板
尾2個球比人射3次攞2分
最後一球射2次入到3

屌你老味潛力狗黑哨都輸

rubio自己甲硬黎

場波好似無拿拿完能左咁
MWP球CORNER三分腳軟定咩

淆底

腳震

湖唔想要靚簽定了
想讓比太陽

最尾幾分鐘真係黑

嘩 雙40都要輸牙？好有潛力牙

係唔想要lonzo

而家都鎖左top3無咩所謂 都係抽波

講左好多次

太陽輸tie 架

主動權一早係太陽到

但太陽都W2

%有分別

不如放走towns

你想去邊隊

回錯post sorry 😂

呢場就算輸

下場太陽輸比kings 未一樣

而家博盡打，fans開心
幾好丫

好過上年成年做show

上年係巡迴表演

nba第一中鋒都放 傻左？

老表先系

巫師鎖定第四
東岸其他7隊全部未定

騎士係咪唔想第二圈打華盛頓

叫人打iso
我都識啦

肥tom 預左無進攻戰術

係估唔到防守都搞唔好

連防守rotation都未搞掂

占王成日比聯盟針對

其實幫一線鷹對聯盟有咩好處

我唔知，但唔係黑到咁，占士點會輸波

防守又無 攻無
last 2 min無to
佢有咩用

攬住kris Dunn 同fk me唔換jb

Woj：馬刺助教拒絕挖角暫時留守聖城

全世界都想挖走馬刺教練組

fuck me 應該唔係因為比木狼揀中而fuck
我估佢都估唔到自己去到13pick先比人揀掛

我湧之前都比人挖走左兩件啦

咪就係
如果無黑雞我皇一定抄人50分

係公牛唔放啊ching

騎士今日柒到 領先26分都可以比人反cup

我覺得76人個luwawu唔錯，可以發展做稱職3d

而且佢d backdoor cut好聰明下，我覺得76人都應該係會揀Monk

屌你係因為黑雞啊
有無睇波㗎?
我皇咁勁平時一定無可能輸
無黑一定輕鬆贏50分

騎士輸夠未

一定係關教練同埋黑雞事
留力打季後賽

法籍神鋒

係facebook見到

。熱火是前東家 故意輸讓他們有季後賽的機會。公牛是因為她的兄弟韋德在那也要故意輸幾場。溜馬喬治也是他兄弟 所以也要讓一下。因為讓了太多場 所以對上老鷹也要裝一下是狀況不好 不是在放水

屌笑撚死

女助教？

No另一個

唔知又係因為咩事想讓埋個第一名比綠軍🤔

睇過肥tom唔想加fk me ?

Maybe 我記錯

其實KD先係今季MVP
佢走咗西書大爆發今季場均三雙
又得分王 又爆埋三雙紀錄
佢一傷 咖哩又爆發打出全季最好嘅連續表現
如果佢留係癗 邊會發生

唔妥KOBE > 湖人死敵係綠軍 > 放水比綠軍

我記得傳rubio+6th pick

公牛想要fk me+6th pick

大概係咁

睇番記錄先知 騎士3月 17場輸10場

點解有單係加埋見頂

全部輸黑哨咋

好多盲反
撩交嗌

你夠係

土地問題

我冇
唔好砌生豬肉

ching好沒

Chi sin
成班都吾系討論nba

你上面貼張連狗出黎夠唔係啦

你地同華文碩冇咩分別

有得揀點解唔揀fox先

第一中風係daj囉

76人需要一個自主得分能力強又有3分既面

估吓今年中鋒邊幾個123隊

go bear 無得入= fake ball

前年吹Okafor
上年吹Simmons
今季吹Ball

季季都估中就唔係湖啦

無吹過Simmons 呀

mock draft 76人pick issac
真係5巨人陣咩

好期待Simmons, 佢成年康復都好低調

仲話高左2吋，而家7呎

其實我覺得球隊重心有著落
真係不如pick個勁既番黎trade人開始打仲好
draft pick其實好唔可靠

大家又覺得魔術會pick邊個

芬蘭司機

或者Fox

魔術個形勢仲差過爛網

係撚，你班傻閪手足講到佢同dlo前隊友實有火花，之後bs放風想打湖人你地打晒j

抽完波仔走轉j ingram

唔覺，爛網係乜都做唔到要等2019
魔術起碼仲有得抽波仔搏

ingram仔

我不嬲撐B囝

一早講左勁

不嬲mock draft都唔睇team need住
起碼等抽埋波先會

Playoff未開始已經知道勇士會贏冠軍
唉

以為Magic Johnson

睇Tankathon啦

勁到新秀1陣都入唔到
仲要講緊今年d rookie廢到爆
最勁個2個都唔係2016 class

爛網目標好明確，魔術都唔知做緊乜鳩
要即戰力又唔夠，要潛力又無乜，pick更加完全無眼光

有頭4咪ball fultz jj tatum是但一件

賠率1.6-1.7
好似係近年最熱

have乞衣頭no need PG

如果你成年有跟有睇開我同你傾下
如果你睇數據睇精華就不了

同埋，一陣幾時出左呢？

其實爛網而家執到幾件都打得ok

唔代表條路走得快過magic

開大約執人

搶下KCP/Potter

執左先算

開大約迫人續，搞到其他隊周身爛約
過幾年東山再起其他隊仲食緊爛約

asik hill

你唔係以為ingram入到下話

至怕唔係幾年 而係10+

Allen Crabbe、Tyler Johnson

咁如果開毒約對面唔match咁magic咪自己食返自己d屎

咁你係間唔中睇下精華定間唔中睇下全場

你諗唔諗住傾下？

Btw 2013 nba rookie first team

2013-14 All-Rookie First Team
Player | Team | First (2 points) | Second (1 point) | Total points
Michael Carter-Williams | Sixers | 125 | 250 total
Victor Oladipo | Magic | 124 | -- | 248 total
Trey Burke | Jazz | 108 | 14 | 230 total
Mason Plumlee | Nets | 95 | 24 | 214 total
Tim Hardaway Jr. | Knicks | 87 | 30 | 204 total

2013-14 All-Rookie Second Team
Player | Team | First (2 points) | Second (1 point) | Total points
Kelly Olynyk | Celtics | 19 | 81 | 119 total
Giannis Antetokounmpo | Bucks | 15 | 86 | 116 total
Gorgui Dieng | Timberwolves | 21 | 54 | 96 total
Cody Zeller | Hornets | 3 | 61 | 67 total
Steven Adams | Thunder | 9 | 47 | 65 total

有d炆水喎1st team
2nd就好穩

一開始我係話bi勁

之後佢用入唔入到一隊做尺

你拎依d講無意義，事實就係佢今季無可能入新秀一陣。

佢有無潛力彈起係將來既事，我無諗住深究

但當初draft既時候即戰力係佢其中一個賣點。 普遍認為佢既身高手長同手感會令佢rookie賽季打得唔差。但數據出到黎連10分都無係事實

占士再破紀錄！
第4節領先25分球隊連勝1005場紀錄終止

先唔講入唔入到一隊一陣

一開始都無球探講係即戰力，
身型未nba ready , 選個陣得18歲，你睇邊入球探報告係話有即戰力？

要即戰力係buddy , dunn呢兩個大4生

再講球探報的話係kd2.0已經錯，睇左大半季bi根本得波手感係唔得，調轉講我會話係字母哥2.0

Form nba

Overall: Ingram is a player that possesses intriguing upside as he combines superb shooting and a knack for scoring with length ... On the surface he has the physical tools to become Kevin Durant 2.0, however Ingram has a long ways to go in his development if he wants to ever reach such a lofty goal. Ingram is going to be the guy for the Duke Blue Devils next season, that should give us our best chance to see just what type of player he can be in the NBA.

唔quo咁長

咁我一開頭話bi係勁，咁你就唔好用一陣做尺黎話唔bi勁但又無反博過

真心黑哨wow
最小黑左5-6個play

大佬，今季個draft咁廢佢連一陣都入唔到邊忽勁啊，你j佢潛力係將來既事，現階段黎講佢根本無可能叫勁囉

大佬呀，問你有無睇全場，跟開d波你又唔答

好喇，拎數據出黎9.2分，2016梯排第4
第一都係講緊10.x咁上下

明星賽未trade走lou之前，場上基本都係帶波上前交波比lou / Jc 之後去兩邊底角等波

明星賽後數據

無實際比較數字，應該得交易左之後球權多左既buddy 高過bi

即戰力係佢其中一個賣點都講得出就知佢戇撚鳩
同隻雜種老鼠講都哂鳩氣 躝返去食屎啦屌你老母

間唔中睇下（數據）

有咩所謂 球證企正隔離 咁樣踩晒界都當無事發生

反勝50分都唔出奇啦

呢到都咁多人話LBJ俾人黑，即係黑得好緊要

唔止呢下啦
呢下我當佢真係睇唔到
其他果d 點解釋
唔止收錢咁簡單 似謝腎多d

銀仔究竟下緊一盤咩棋

廿六分 全部都比人黑返黎？
自己比返啲防守邊洗咁柒

多人買騎士姐應該

講真可能黑左成十分有多

I唔覺ingram咁有爆發力做字母2.0

鷹隊今年都有場對紐約好撚黑

同梯隊nba ready得ben simmons同buddy helid係NBA ready rating係高過ingram , 想笑死人咩。

bender,jaydan brown依d就賣潛力，一開始已經講左佢既身高手長同手感會令人期待佢rookie season會有唔錯既發揮，佢既弱點係體重唔夠入到籃底對抗性差令佢命中率下降，但基於佢重有其他得分手段球評佢唔會係個種乜柒數據都無既球員。
而暫時落黎佢都show到佢合格，但講勁一定唔會輪到佢囉

個d淨係識人身攻擊個d我就唔撚會理既，大家以波論波理性討論ok?

咁02湖人黑帝王係咪成場波9X分黑返黎?

俾返D防守同進攻邊洗咁柒?

你老母講野都唔撚用腦

巴塞黑車仔 唔通又俾返D防守同進攻又唔洗輸?

下半季殺入去個d波J死我地湖撚

今年就無字母哥個陣三分線兩步殺入去咁勁

但點睇都唔似kd

一早話呢場引晒d反盲出黎

佢數據低係前期有LOU同LUOL DENG分簿左機會，而且瘦到contest shot麻麻
但係自從對塞軍俾人爆足一場之後，表現起碼都對得住PICK
BTW,19歲就即戰力

咁19歲同即戰冇咩關係
但一定唔係呢條友

你得句「nba ready rating 」又無link 又盛

我都當你岩，向下睇Kris Dunn 呢d大4年加埋副計已經Nba ready 過bi 啦Ching

球探報告流撚到吹成kd2.0 , 除左副計我就睇唔到有咩似

舊登nba 吹水區，選季個陣都咩都未睇剩係睇磅數就知nba未ready 啦

當日選季我睇now live既，peter Cheung 已經話bi 要增磅如果唔係會適

適應唔到nba強度

巴塞其實首回合比人黑完
之後次回合再比人黑走艾比度

之後唔知點解球證收到order要黑返車仔轉頭

即戰力同潛力代表

潛力-john wall
即戰力-evan turner

結論 潛力>即戰力

潛力唔代表無即戰力wor

班湖狗係咪以為即戰力係要打到embiid,kat,FOJ,T.evans咁先叫即戰力

年年都吹到班新仔幾勁幾勁
今年班新仔又交到咩貨仔

成個post 得你話bi係即戰力
上面d非湖狗都話bi not nba ready 又唔覆🤦🏻‍♂️

16都冇人吹到勁
近年係得14比人吹奏，事實係唔差，Wiggins同jokic都係14, embiid同parker就可惜多傷
而15係算係有啲驚喜啦

近年d新仔愈黎愈冇特色

講到尾咪又係吹緊狀元爺一個

PG SG = 射手或體能怪

SF PF = 體能性

無C

towns

16梯連入選美國u15-19都少點會有人吹

特色丫ma

有特色個d已經係kat 同ok4

C 特色唔知算唔算拉到出黎射波同跳跳虎

每個人有每個人睇法,點理得咁多

屌
哂鳩氣🤦🏻‍♂️

其實應該講星味
近年d rose 之後唔覺得其他新人有星味

張圖令我諗起有年playoff 馬刺對雷霆
西書成隻腳有突踩出界係後面偷走parker個波
個系列賽保送雷霆保列

星味我覺得kat wor

無病無痛應該asg 長期穩膽

就咁睇返精華都見到猗有幾球off foul/moving pick無吹

Rose

仲有字母哥

我覺得15 towns Dlo Por Booker都有星味

最有星味兼靚仔真係ben simmons

算吧啦 傷膝傷到咁
Irving好似步緊佢後塵

Simmons堅靚仔

Irving打法安全過rose既
技巧成份高啲

騎士裁掉後場防守大閘，欲簽36歲舊將做最後補強。

唔明騎士高層諗咩 隊波啲人仲唔夠老防守仲唔夠差 ？

真心想比佢屌

本賽季的年度第六人獎項給頒發給誰？與MVP獎項不能無腦的塞給James一樣，我們必須仔細的審視各位替補們的表現，才能做出最終決定。為此ESPN名記出的結論是， 本賽季的最佳第六人，理應歸屬Eric Gordon。

茅王

其實Rose都好有技巧架
Irving 咁鏟法都遲早死
野野見到佢鏟完都要訓低'射'力
呢幾場仲要膝痛都出
佢又唔係wb lbj既身體
應該玩多兩三年就ACL/半月板

點解有news 話簽josh smith

Wojnarowski真實爆料了尼克之所以爛的原因所在：「其實尼克是無比渴望樂透簽的，希望能夠讓球隊的選秀順位可以挑中Markelle Fultz。」華盛頓大學後衛Fultz是2017年的熱門新秀之一，以他的行情來看，絕對是選秀前三位的超級新星。只不過如今的尼克疑似為了超新星而擺爛，如今東區12位的排名顯然還不足以挑中Fultz。

咀賤d講

真係咁傷出番黎都有射波賣

當然唔希望有球員傷

用嚟季後賽搞掂對手

真係得淡笑

KI 咁細粒
人地唔驚佢鏟藍就可以輕鬆mark死佢射波
條友仲要零組織力
成日隊友空晒都望唔到

知情人透露，騎士考慮的對象包括上賽季曾效力於球隊的Jones，老兵瓦萊喬，以及昔日James在熱火的隊友Mario Chalmers。此外消息源還指出，騎士希望能簽下一位最近打過球的球員，也就是即戰力。

而最終騎士在這三名人選中，選中了Dahntay Jones，這位36歲的老兵在本賽季開始前被騎士裁掉。上賽季總冠軍賽第6場，Jones扮演奇兵的角色，上半場結束前90秒他連得5分，還造成Green的犯規。

講真簽佢不如簽一線鷹王

立心坦又咁遲坦

零技術零射術細校刷數據既手短澳洲狗

其實(Insert Team Name Here)是無比渴望狀元簽的，希望能夠讓球隊的選秀順位可以挑中Markelle Fultz。

12+Melo <> BOS/LAL/PHO Top 3?

new phone who dis

諗住點補強都唔夠贏，簽定啲廢嘅畀我皇做輸波藉口
贏：我皇carry廢隊友
輸：隊友廢

都要睇我皇表現既
除左2011年對小牛之外
佢年年打playoff 全部都變態數據黎

大佬我講緊你隻騎lead緊對方26倒輸
唔係close game比人黑呀

當年刺比雷黑 個個都刺賴貓
依家騎就比人話黑 標準一時一樣

季尾個勢太頹又無得休又唔似留力，如果love同irving playoff打唔起，單靠我皇真係唔樂觀
最起碼今季似係我皇自轉會熱火以嚟最令人懷疑有可能入唔到finals嘅一季 (雖然入唔到嘅機會依然係極細)

唔知邊個撩交嗌先？
有騎撚出黎屌鷹隊？
係你條柒頭出黎抽水先 我地先屌你
最後 ，原來輸一分都唔叫close game

入final 其實都係睇占屎
佢熱火時期果種逆天爆seed真係好變態
如果今年都做到 騎士其他人打得差都會入到決賽
不過決賽就要睇埋其他人表現

呢幾場都打40min up 輸波都幾傷

有巴打講重建隊有岩既有potential新人去建立隊波
suns booker
76人 emblid saric 西門寺
nets 擺明搞局揾緊

但係湖揸住一堆人又冇目標

抵死啦 又唔輪休
明明KI有傷

魔術

防守戰術出左問題
解決唔到決賽輸硬

冇諗過今年會贏 最多五亞王
如果今年騎士冇james
可能戰績同湖人差唔多

Nets我覺得新果班高層都幾叻下 冇波仔抽去dleague都搵到幾隻好洗好用叫做打得起

圍住鳥巢頭黎建隊囉

乞衣仔都唔係franchise player level
尖銳 Laughing 手長怪 V唔識串 全部兩頭唔到岸

無錯嘅，但係入到吹佢唔脹

反正贏輸都wfc 搵多d人試都得啦

英雄波係咁架啦

你pick人差，可能關運氣事，呢樣我都理解
最戇鳩都係trade ibaka返黎
之後仲要埋biyombo
你請個打2k一年經驗都知會奶野

七尺版占士有速度有控有傳有剷有板，打PG 真係撚哂全聯盟

加埋Embiid(有射波有三分版Olajuwon), 七六人真係急不及待好想玩玩了

Role player 以上

呢個真 KI 進攻同控球好Dlo 少少， Love 就射波籃板好Randle 少少，其實都上唔到咩大場面

冇占士肯定冇playoff

76幾隻天賦都好高 但隱患係健康

冇占士應該加入tank行列

james有射on9澳洲仔冇

繼續吹～

Embiid 真係好勁，per36有成30分

希望佢健健康康打一季先再睇

76班獸醫 差唔多傷左半隊波咁濟

個個傷緊都識高

ki點只好dlo少少

就係傷先高好似，同人講發完燒會高一樣

westbrook 真係好正好熱血
佢唔係mvp真係無理由

NBA咁商業化
有乜可能唔俾西書拎
頒俾佢可以造多個熱潮又賺一大筆

吹都吹dlo同ingram先

邊有七尺呀

dlo 新curry
ingram新kd
牛 新廢鳩(攻守換轉版)

今年pick隻 3d做新klay
4大天王，82勝奪冠不是夢

佢高左兩吋啊

agger
harden咁樣做犯規真係有觀賞性咩?

yes 犯到做助攻王 好垃圾

Wb攞咗9成 不過我鐘意睇基石打波多過wb

年年搬龍門咁玩
輸curry個年都叫輸得抵,話晒差咁多場
上年有數據但係排第8,佢就同你計期望值,預測點點點
打唔出人地期望,3陣都冇你份
今年開季你預西岸第8-10,而家打到全聯盟第3
佢又同你計數據

小牛老闆Mark Cuban點出球隊今夏選秀的指標:「不求即戰力，只求最高潛力。」

騎士裁掉DeAndre Liggins，有意再度補強？

至於最後一個陣容名額誰屬，來自克里夫蘭的記者Joe Vardon就指出人選可能是曾經效力球隊12年的Anderson Varejao。去年他被交易至拓荒者後，以自由身簽約勇士；不過在今年二月的時候，他被球隊裁掉，今季最後一次上陣，已經是二月對戰快艇的時候，當時他上陣8分鐘，錄得了2個籃板和3次犯規。

如果消息屬實，騎士相信還是希望在籃底補強，增添一名內線亦改善球隊的籃板保護能力。不過如果他們要為季後賽增兵，他們必須要在美國時間星期三之前完成簽約的手續。

Josh Smith la diu

簽Varejao打返兄弟籃球

同情分
猴活夠傷大半季基石又無同情分

如果係真湧已champ
不過應該唔會簽返佢啦

佢算唔話得 年年dump錢就唔想Dirk要tank

睇黎小牛下年入到po機會都唔大

all go cavs la diu

好撚黑

笑咗！唔準咁對吾皇呀！

好鍾意睇吾皇投訴個樣

點解唔索性t-foul埋佢😀

時不與我

一日唔偷雞做保長

如果當日kris Dunn + fk me 或者rubio
我會trade
重點想要kris Dunn 覺得好有潛力,
可惜今年 kris Dunn

Be陰部都17m
你話入到playoff爭吓都話，成班波都無料到仲要亂開大約俾三線球員

有排還

金塊主帥：球隊要增加一些有防守思維的球員

咁就咪鬼用nelson啦

Be陰部十足十當年單比亞，playoff 打幾場好波成功呃大約

2014成個playoff都比人叫黑癗啦

熱火聽日一定要贏

刺嗰年嘅bench好好J

Jerome James呀
Dampier至少成個season打得唔差

當年自稱聯盟第2中風

It d 爛約就唔止佢一份

單比亞 7分幾板

有年playoff 頂o'neal頂左幾場呃左古賓份6年定7年約

好驚騎明天輪休對熱火

公牛加油呀

猗驚公牛定熱火多啲？

J wall都係啦
唔會死用體能屈人

想公牛入季後賽

怕騎輪休輸比熱火

在談及數據和球隊戰績哪個更能決定MVP的歸屬？Harden回答道：「球隊的戰績肯定是最重要的，贏下比賽才讓數據變得有意義，我肯定不會給數據什麼說法，但是比賽對於我來說才是最重要的，當你好不容易帶領球隊，有了這樣一個機會達到最終的目標，贏得比賽才是最重要的事情。」可以看出Harden認為團隊利益大於個人利益，球隊能贏球才是他想要的。

火箭將要在季後賽面對來自雷霆隊的挑戰，Harden也表示：「面對雷霆將會非常艱難，因為他們隊中不僅擁有Westbrook，其他球員也都非常出色，但他依然堅信火箭會憑藉良好的節奏以及更好的團隊表現來贏得這個系列賽。」

如果wb真係拎左 harden會唔會冇fd做

唔會掛 話哂harden當初唔係自己話走

随非wb落井下石(正常都唔會), 否則都唔會無fd做

私底下好fd 無事放心

輸左就無fd做都幾小氣

熱水要入PO呀

最想溜火入
牛入唔到

好矛盾
熱火入，即係比萊利條仆街prove到"我地無Wade都入playoff"
公牛入，即係Hoiberg條on9分分鐘仲有得留低

K Irving控球喺聯盟入面有咩人比得起
J Crawford K Walker S Curry
重有無

Kyrie+Love做核心，喺東岸應該仲爭到playoff尾班車

我覺得淨係控球黎講kyrie好過曬下面既每一個

咁準既

金塊主教練Mike Malone支持Nikola Jokic奪得最佳進步球員獎項

cp3

今季100%罰球命中率 不過應該唔係射左好多球

柒騎輪休三巨頭
熱火

唔會 唔係毒撚拎就得

sport science有冇研究過咁射其實好唔好

講視野同point guard 應該做既野KI完全做唔到
鏟籃果陣望下人都唔識

諗起rocket之前個hayes

屌你老母
猗都輪休
熱火咪鬼輸呀

想睇公牛多d

唔想wade衰比熱火睇

垃圾熱火無James Irving兼主場都俾人炒

虛火黎
轉個頭dragic 爆seed反cup

熱火上幾場對騎士就虛火喇

Deron william 射起左

把握機會啦熱火

百屌熱火